阮民安兩夫婦搞到我家姐俾人炒咗

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排Eva(阮民安老婆)去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
咁佢就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到Eva黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁Eva就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己老公而家好出名，又問我家姐識唔識佢老公
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住Eva就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過Eva一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，Eva又黎
這次和阮民安(tommy)一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知呢兩條仆街係要點番我家姐serve..

根住Eva就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住Tommy就鬧我定姐話"你係咪笑我哋冇錢買你哋啲嘢，信唔信我影低你間鋪擺上Facebook話你哋係藍店?“
我家姐已經係咁道歉，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

真人真事

屌你老母

？

喺時事台玩膠係想點

真人真事希望大家唔好信嗰啲淨係識食人血饅頭嘅仆街

潮文當係真人真事
你係咪食飽飯冇屎屙呀

想撚新會員都唔係咁呀
單機啦你

做咩咁多負評

留名p牌仔當真

而家啲新會然

兩個月前睇過林鄭版

你唔係假你係真on9

幾耐前遍文

篇文好熟。。。轉左人啫

哩篇爛晒啦，作過篇刷啦。

原來佢地咁仆街架

tommy真係唔係啲咩好人嚟

佢係咪好人我唔知，我淨係知你都唔係咩好人係on9仔

根本不嬲仆街開，不過呢排比連登仔捧到上天花板

屌 on9少陣

P牌仔表示係咪可以block 9佢?
我唔知佢兩公婆好定衰
定唔知係唔係人血饅頭
但係用潮文黎出po 係做乜9

新會員就畀你呃到
戇鳩仔

無喇喇玩乜鳩野潮文

樓主
我屌你老母

幾多年前嘅潮文

分化post 完
中國使左好多錢去五毛

睇嚟大家都唔信我講嘢,算啦由佢沉la

玩潮文玩膠好撚幽默？

段文15年前已經係高登睇梗 屌

又屈毛係咪所有同你有唔同睇法嘅人就係五毛同sir

收皮啦

又撚新會然

樓主收皮啦屌你老母

開撚完膠po又笠水屌你老母型d得唔得

返創意台啦,雖然好冇創意。

拉

改篇舊潮文係到玩新會員個意義何在？？？

懶到咁，改下等人搵唔到原文吖嘛

仆街玩大咗點解會上咗熱門

pp邊間名牌可以個sales随便開到折比個客

好似林奠果篇

唔知

你知就好

上熱門係乜撚野事

樓豬

ON撚9
拉 + 封鎖

做番正經野 OK?

拉

我信嗰陣主角係欣宜

唔好笑

屌你老母樓主玩膠
拉

輕力一拉

垃圾post都上熱門

請善用不推文回覆

On9用潮文都合理啲 佢兩夫婦有折頭都買唔起貴野啦

屌你老母 拎林奠個故事去誣蔑人 你有無家教架 屌你老母 你係作都改下呀 我屌你老母 支那人就係賤種

拉啦 潮文都上到熱門

咁撚樣都上熱門

DLLMH

ching真心定假膠

撚00後

分化撚? 點解要咁做

On99

On9返歸含撚啦

乜佢係同路人咩？

垃圾po

屌你老母，希望你全家失業

好玩唔玩玩膠，食屎啦

拉

冇啦啦玩咩潮文呀 佢地做錯直接講
唔好撚新會員 而家好多新會然可能唔知潮文信以為真 撚手足有咩意思？

樓主呢啲垃圾遺害人間 一打唔使找

多得你老母個閪生撚左你個柒頭出嚟

sor lor

至少唔係反方向走啦 仆街

啲柒頭你想佢有幾型

no9 篇野有問題 0分重作

好似原作主角係心研

on9

我呢d新會員都知係潮文啦
拉

呢啲時世仲開呢啲po玩膠 一係你就冇撚腦 一係就弱撚智。愈黎愈多人唔同既人試連登 仲開呢種po去fake人 你個腦究竟有咩用

On9 潮文

呢篇野睇過n 次啦

假膠，拉

捧得越高

拉
垃圾玩膠撚

咁都睇唔明 唉

因為你老母就係賤 欠屌
我屌你老母臭化hi
好撚得閒？
屌你老母 改完覺得好撚得意啊？
覺得自己好有創意啊？
屌你老母 收皮啦 撚屌

Fuck U 啦，樓主有咩目的啊？

喂 人地問你野呀 答左人先走啦

關家姐

上次睇個版本係柒婆bor
0分重作啦

屌你

邵子風上連登?
拉+blocked

pull

抺黑工作開始

影或Scan張解僱信出黎，連登仔就會信

保障私隱可以刪左個名先

樓主影或Scan張解僱信出黎，連登仔就會信

為保障私隱可以在解僱信中刪左個名先

拉

好撚好玩

多謝ching咁好心先

叫樓主scan解僱信咪得囉

嘩，篇文仲老過我

睇過了 blocked

出篇潮文就想洗白柒頭安低質到

下次一出文，問佢有冇解僱信

PS 當年冇智能手機，不過都有數碼相機和scanner，冇現在影得咁方便

潮文當事實報道 係咩玩法

垃圾樓主

十尻幾年前睇過關心妍版

屌，原來篇野由2004開始，廿年都黎緊頭

好心樓豬抹黑人都抹黑得好啲啦
好玩唔玩拎篇潮文出嚟玩

膠都廢事比

點解呢個post比人屌

之前個往死裡打大家又ok

利申：出膠post好on9

當年最快係10m寬頻，幾百mb野都要download幾粒鐘

15年唧

如果那日開始先俾自己老豆射入自己老母子宮
現在都已經14歲仔女了

當年仲好多人用1.5mbps上網
6mbps以上已經叫好先進

20年都有